煲中藥問題

有冇人煲中藥都係用電子藥煲？
想問係咪會用得多d時間？

因為個中醫本身叫我用普通不銹鋼煲，大火煲30分鐘+30分鐘就得
咁我唔係好識就叫屋企人幫我整
但我屋企人用電子藥煲，煲左1個鐘+1個鐘都未煲完
我驚出到黎個效果會冇咁好

有冇中醫/都係用電子煲既巴絲可以答下我